Квадратная рамка с током $I_1 = 0{,}90\unit{А}$ расположена в одной плоскости с длинным прямым
проводником, по которому течет ток $I_2 = 5{,}0\unit{А}$. Сторона рамки $a = 8\unit{см}$. Проходящая
через середины противоположных сторон ось рамки параллельна проводу и отстоит от него на расстояние,
которое в $n = 1{,}5$ раза больше стороны рамки. Найдите:
\begin{enumtask}
    \item амперову силу, действующую на рамку;
    \item механическую работу, которую нужно совершить при медленном повороте рамки вокруг ее оси на
        $180^\circ$.
\end{enumtask}